9月8 - 美領集會人士請注意

各位手足要注意安全，不論在集會進行還是完結，希望大家可以和平散去，唔好畀對家有藉口施暴，必須保持冷靜，讓法案順利通過，才可制裁相關人士，幫義士討回公道🙏🏻🙏🏻

近日網上有位表示自己係知情嘅人士透露，今日嘅集會活動中，會有上頭（唔知係指警方高層，還是中央）會安插30人左右喺活動中搞事，等美國認為示威者係暴徒而唔抵幫，大家可以自行分析。

以下文章大家可以參考一下，未必要同意，但看看無妨，可自行判斷

集會唔夠，要有請願信
講出香港市民嘅心聲同希望

推

未食藥